超立方打手 10年電影

除咗星戰8唔太認同之外
其他都

多謝你回覆，第一次開po以為冇人會睇。有啲驚

食咗yj

Mad max正𠹌到。。

尋晚睇左
佢好諗住似做十個類型各自一條十大片

呢套好J重睇左兩三次

超立方條友好垃圾

超立方都有打手 基本上係美漫改佢就正皮 最記得佢當年吹捧DC套自殺特攻

呢一兩年都少左做美漫改編嘅戲啦
不嬲佢review 片多數都好快出，結果就好似佢對套戲嘅觀感未定好就出，Joker 一開始就讚，結果一個禮拜之後佢直播就話麻麻地

呢幾年佢好似想做啲相對冷門少少嘅戲，結果都係冇咩人睇

以前有段時間都會睇下佢 但係自從起左圍爐Channel 然後屌人唔課金 加上出樣就冇睇佢
去左佢個Channel睇左下 講啲片都係啲連登仔會睇嘅大路片 仲要望落去都幾clickbait

click bait 標題呢樣野佢心態係有啲troll咁去做嘅
唔課金呢樣野就唔係幾記得咩事，可唔可以rewind 下
其實佢另外一個channel 其實本身應該都想講多啲唔同嘅戲嘅，或者佢想做下唔同嘅format, 我自己就覺得直播慢慢傾其實都唔錯，不過可能市場所限冇咩觀眾。
我覺得佢夾硬對住鏡頭講自己寫啲對白好唔自然，其實直播果啲又冇咩問題

乜佢仲有影評我以為得返係旅行YJ嗰邊出食評剩係識講好好食